原來女人真係信唔過

一直都以為係自己太多疑，但有邊個估到自己既直覺可以準到咁
拍左15年半既好好女朋友原來真係出左軌，仲要唔止一個，有成7條仔係出面

宜家啲女仔仲花心話男仔呀....
睇開啲啦.....
呢個世代搵個好女仔都難
後生女正常啲都好多player....